而家個問題係, 到底被強姦果條女有冇認人或認屍?

如果冇, 真係求撚其捉個柒頭交差, 之後被自殺燒屍就算撚數?

單案越來越迷

除左認人
可能有其他證據
例如指紋 體液 dna
仲有電話 提款卡影像

如果條女認左條屍
你又會話黑警迫條女認
繼續loop